美股認真討論區XXXIII

開定...繼續討論...

美股入門資料請參考下面本區FB link

崩盤

哇 入左熊市咁

琴日開市止左血
依家仲有一半持倉
睇下仲有冇機會玩落去
如果唔係就差唔多散水了

呢到d人仲話唔憎特朗普 真係冇野好講
D錢都比佢搞到輸晒 仲打乜撚野貿易戰 直接開戰啦

仲侵侵前侵侵後咁叫條仆街 聽到想嘔

希望聽日有逃生門 一過weekend 又唔知會發生咩事

條友真係好喪

今晚美國都好大機會插多一大棍...個市三個月跌左10%咁嚌，差啲去返前底

今晚唔回就清倉 等牛市先再玩

我覺得聽日可能先升1-200 點 引一引牛
之後再一下無水花直插落去

個癲佬下星期應該會話同中國有對話空間
之後拎著數找落台階當無事發生
呢倆個星期都無運行

班美國廢青投佢 班友應該唔玩股票
輸死美國班中產

好傷呀

佢話今次關稅只係first of the many喎

又700

痴左，美期再插多百幾

其實唔意外認真 次次大插完第日都會再插多野

尋晚點零鐘果下差d平put 轉，好在太眼訓去左訓覺

黑期30000

唔憎喎，憎支那多啲
我寧願攬炒

粥底反彈得咁勁我冇留put過夜 又早訓 得bear call少少premium

輸幾千換支那仆街都值

仆街尋日訓左...

仲有成千點先到target

但而家佢搞埋自己國民

升你都買唔起樓 輸最多咪幾皮 不如攬炒 我想班建制仆街

個人認為，依家中國用30億關稅應對美國的600億係比個交待國民，之後一兩個星期中美應該會對話（我伺平時都日日傾，差別係咩級數官員傾），如果中國比到甜頭（例如銀行業，汽車業、石油製品零售開放），美國可能就只會出the first of many， 其他的都不會出，甚至會減少原本的建議項目。

從風險管理角度，其實今晚清倉所有股票是合理的。但如果捱過呢舖，美股應該可以因爲開拓新市場而大升，因為大陸好多行業排除左外資參與（或者限制為小量參與）。

日本

日本除左琴日之外 真係冇日升

架仔冇撚用架喇 執左佢喇

借左分析之師的圖，睇返之前10年，當港匯貼住7.75，港元monetary base才會明顯變動，所以依家係開始抽走monetary base的時候，好快就追加息

其實同SP一樣，港紙好彩前幾次冇脫勾上番去，最後一次就脫勾輸到PK。應該好多人會陪葬如果堅爆

香港相比以往，抵抗力係差左好多，有留意局勢都知。

我估唔會脫勾，會係大量熱錢抽走，好似個圖2009至2010果時咁樣

岩岩PTT睇到

用1000多億鎂的出口(美對中出口)當成本

來顛覆中國

(1) 之前一直爆中國地方債很多
(2) 打貿易戰爭, 讓中國無法對美出口, 一年收入立馬少掉5000e鎂
(3) 出口減少, 如果生產出來的東西,無法轉(賣)為內需,or倒貨給歐盟,
工廠勢必裁員關門, 失業率上升

(4) 綜合(2)(3), 收入減少,債務還是在(甚至增加,因為有利息),在加上失業潮,
這對任何 ceo都會是大麻煩吧
(5) 這些失業潮跟當年毛澤東時代的人心態上會不一樣, 因為這些人爽過
, 由奢入儉難, 如果沒有把怒火引導到美國身上(或引導失敗),
會反噬北京

如果真係見證到咁既大局，呢世人滿足了

無錯，我賺少幾皮，都樂見侵侵搞支那毒瘤

咁誇

我真係好憎支那，又迫害維權人士，又抄Jordan, new balance, QQ又獨市, 科技又係跟口水尾
最仆街係赤化香港

支爆

真股災 港女一千點

NKE after hour大升，唔怕大陸收重稅咩

你叫d人著安踏咩

唔知今次質易戰跌浪又玩幾耐
上次一星期就完

BA 日線幅圖真心樣衰，多頭頂確認

琴晚開市叫有少少賺走左 unh張圖仲衰

琴晚訓左
DIA同UDOW 加埋輸左5%

無知一問 想問下點解美國可以開拓到新市場?thanks

PTT 同兩登咪一樣
睇下算了

銀行、保險公司在大陸獨資拿不到全部牌照，車廠在大陸設廠要同本地合資，呢類限制放寬，會係一個盈利增長點。當然大陸金融業本身發展左多年，依家比你入場都未必有肉食，而且借得過的客都已經借左唔少，比你依家入到去都唔敢借得多出去

其實最後係把中國壓一壓，抽下水，過左中期大選再鬆返少少

我覺得宜家啲人唔知點反應。話參考番幾十年前，宜家啲嘢都唔同哂，其實參考價值偏低

話咁快15%

係啊，以前不少國家本身冇咩經貿往來，而且左膠個量唔多，所以要滅對方都唔太大反響。依家玩太大，自己選舉都唔好，而且要收科成本高，反而打一兩下，教訓下，比大家知道個場係我既，要按我規矩先有飯食就真。

今次大家都提左鋼鐵稅包括左日本，日本雖然守法，但日本保護產業太厲害而且經貿太強，所以日本都會被溫柔地調教

今晚想放晒貨
1月起跌左4成
唔想玩了

不過另一個角度睇
一來之前升左咁多
二來而家個基數大，升跌1000點其實都係幾個percent

最想睇中共仆街

hkd 12bps

你好似1月先入市真係中到應一應
我都應該會清，但清完再砌下個組合等下個月業績

好息巴，Sell 掛牌7.8496了

大家有乜心水？

中國無能力自己生產代替嘅product/ service
NVDA

唔依賴中國嘅公司
V, MA,
GOOGL, AMZN (不過俾EU搞)

巴打心水清
我中晒

fb

唔好失去信心，透一排再嚟過

美國公司始終係最高質

同中國冇關係既股會好啲

BAC
SYF
LYG
TWTR

FB 好想入中國成為增長點

利伸: 仲係股東

我相trump會繼續加大力道

我都有小小貨尾唔會理
鳩估點都唔會比佢入
之前幾個中東國家咁
同有上大陸都知愈卜愈多野
所以接近冇關系

牛三會戰勝歸來

夾到仆街

中國無能力自己生產代替嘅product/ service
ASML

中國試下唔好買

好息巴個美股倉點？

就快到

成個PORT 跌 1.8%

ASML都係荷蘭......
上年有幾套交左俾大陸客la....
不過美國出口野都冇乜中國唔想要...

巴打好勁

Me蟹緊35000港紙

全部有 今個星期先中fb，再中700，之後杏包散，好耐冇試過咁短時間成個倉被反轉

只能怪安逸太耐，打起杖上嚟支槍去咗邊都唔記得

咁放心啦
洗左落黎嘅就安全好多

未係戲玉
如果跟歷史行
下個月先慘

侵玩圍抽,乜都有機會成為籌碼

Trump上任開始個市已經升到仆街
計到今日都仲有接近50%升幅
呢幾代有邊個美國總統期內個市冇跌過
根本唔會有

過往幾年4月都無試過跌wo

月曆炒股大法

佢話跟歷史呀ma

歷史上有邊段好似而家咁??

這本書不錯

講下笑…
跌市唔好咁緊張

另外有樣野唔係歷屎
岩岩簽好似仲有半個月先出細節現在係有得傾…除非冇

頭寒啦 頭寒啦 以後反佔中 呀爺同trump 和好ok?

向day low出發

等左陷球剷好耐

利申只有3成cash，冇減過倉

得20%現金叫我點算好

未清倉但諗緊清唔清
捱左好多棍啦

尋晚走左ba

一齊見證個倉既盈虧變負數囉

希望可以唔上唔落拖到六月，到時就可以入平貨

我清TQQQ同BA

又唔算賣好多

想睇睇其他人，除咗沽咗先算，有啲咩reaction

大陸又唔知點還拖，侵侵啲plan b, plan c, ...又未曝光

同埋宜家係季尾，波動啲唔出奇

我應該快過你出血…今晚就會買野

落底反彈jar
俾啲爭扎

點會睇係咪4月架
睇下上兩次個top out pattern 比對下

Mu好彩尋晚走左9成

就咁比對 通常跌完兩個月之後都無事wo

又跌

肥肥啦230 coming to town

LM

唔好咁大聲
仲有成800點先到

股神

盤前賣好定等開盤

胸奴好似消失咗？

道指會唔會反彈？

會
今次未出現斬倉朝

中國開始出咀炮

未死得

勁

230

升 最後逃生門

大買特買

特價時段呀

又引我唔減貨

有冇人會玩Dropbox?

全走啦

G 持

真。大戶

又加沽

Call 返張港女食下波幅先

唔加住
等多陣先

好友頭寒啦 今晚做最後逃生門ok?

今晚都唔知會點
道期陰住陰住咁唔上唔落

決定等多幾日 之後就掃貨

支持
上升軌底部搏一搏

最後兩個鐘先係真正交易時段

真正反映到市場心態
大家都係十五十六

trade war同fb呢兩單野真係唔知會搞幾耐

同路

等一，二日先all-in

等兩老大和解先allin

特朗普條友想點？明明國會難得pass到bill,又玩野想veto個bill

華爾街日報睇到，會唔會又跌

宮再有人事變動。美國總統特朗普在社交媒體Twitter宣布，辭退國家安全顧問麥克馬斯特(H.R. McMaster)，由被視為鷹派的前美國常駐聯合國代表博爾頓(John Bolton)接任。

買 唔撚怕 同燈神做相反

盤前低位走晒
BA同TQQQ夾埋蝕一千美元

走左都係好事黎既 唔使咁大壓力

呢套股係咪差唔多可以搵位入

唔好氣餒呀

大跌all lin先可以學習成受壓力

最鍾意玩機動遊戲

0518 spy call 278我有5張
我走晒其他貨了
早知開市先放

你睇返圖，係咪仲係第二階段強勢，自己再決定，唔敢幫你做決定

另外，睇Now新聞，半導體股好支持關稅，因為半導體被強迫轉移技述

第1棍好似唔錯

唔係吓話又FB

高開今次仆街

陸續紅燈

上到一二百比我p 啦

個個都想走

逃生門

Details?

屌
輸100點仆街
食唔到波幅仲反輸

侵嚇撚走哂d人

好刺激 攻緊琴日個低位

超過一半 cash

屌

走唔切
今次又要坐幾耐？

巴打又嚟料

如果要我在這股份上加上一個期限——那會是一萬年！

又開第三眼

DQ

唔明 求解

貿易戰竟然唔沽爆中國股

走晒最易中槍嘅工業股
諗緊走唔走都易中槍嘅AAPL

唔多對路

半導體嚴重被放血

公廁波音

好彩尋日走得切MU

業績股strangle最穩陣

放咗一半, 留返一半睇定啲

買貨 is time to buy

連燈仔 無膽入貨
係時候做相反

NVDA

上少少又落返少少咁

入貨

今晚應該都係妹o下妹o下咁
不過應該都升少少o既最後我估

放左就唔好望返轉頭
個人會輕鬆d

搞手只求打個和
放唔放好 好怕最後個鐘又一嘢
過埋Weekend可能重精采

表示已經頭寒 4月再戰

段巴呢？

MU 業績咁勁都爆

再入貨

$現價入，$50 止蝕

要留意 nand 價格變動

開市15分鐘後買咗3轉

我就唔信佢會爆

逃生門！！

信念

走啊！！

咁廢
咁都唔買貨

怕咩姐 你地都無貨

淡友 好走

收到

美股唔係剩係睇最後一個鐘咩

我都係，沒出沒入，硬食

波音咁大上大落...點玩

唔硬食啦 平咁D差既股

入埋ARNC，跌到咁冇理由唔入

Cap 巴

其實FB依家咁樣

變相可能Snap會上位，不過依隻high risk 我自己小注中

蝕住走咗，多頭頂狠心啲

好chok

我少部分會入啲high risk

強勢股係有支持

好大機會綠紅玩燈咁

巴打減倉甚至清倉都係合理，因為未來冇人預到。

但我唔捨得啊，我想滿倉爬上牛3

我都有PYPL, AMAT

有新聞話中國會開放payment市場，睇下pypl有冇本事進入中國吧，值得長期持有

慢慢來，你實得既

今晚唔會跌啦
都開哂綠燈咁
市場應該消化哂o的不利野

希望啦

請不要立flag

加左amzn put 🤘🏻 開2019 jan 1200

咪就係囉
唔買就傻
借爆財仔買

買到咁遠

近果d成日玩兩下變廢紙，當正股渣算😂

係咩

美股最後半個至一個鐘先係真章呀

今日Dropbox上市

有啲興趣

點解要put隻美國股王

段股神你又見到d咩呀

升
今晚一野 打抵曬衣個Po既廢物
無膽買貨 借錢買都仲得
送錢

唔好低質化這個post

無神神有人來搞事

有錢失業 做打手

納指轉左勢

你唔信 咪升比你地睇
我幫得一個得一個

唔俾理據就不斷影響其他巴打買賣決定，同「救得一個得一個」無分別

其他巴打自己跟自己嘅規律操作吧

神燈買熊
仲點會跌

嘩，又幫得一個得一個

傻仔 假突破 假跌穿 都得
根本無技術可言
睇衣度既情緒仲好

Me too, 勝左個名氣大只係幾百億市值， 不過好似最近幾年都蝕錢，名氣大但業務競爭幾大。

block左去算 唔知做乜

有無地方相似
上唔到就似落樓梯

原來又係你劉慧卿
睇呢度情緒? 依家好樂觀喎

買新股係傻仔

我都封你囉 你估你係邊個姐
傻仔

點解

以前冇買 V FB好後悔

同船就走開啦
唔好煩住曬啦
我幫得一個得一個呀
升返幾日就無啦
買就快 食返個波

dropbox 開高40%

負巴打真材實料 講得跌就好大機會 係時間all in 今晚put

一開就三十

我話依家個post 好樂觀，同你調轉操作無死

你高追無意思
你鐘意就去

多謝 變食物

跌勢延續

樂觀？ 唔買貨 做淡 都樂觀？

咪擾敵

點算

你鳩叫一兩句咪算 洗唔洗係咁講呀

幫得一個得一個

我都反左手了 係穿range之後

愈講愈跌

燈到... 反手又賺

就黎跌穿2月8號低位

反手幫補下已經好好

put mini 輕鬆汁_

好平倉
化雲買熊
收市跌到先算 我又入貨
再跌再入

又跌 .... 唉 ... mola mola

依度有冇巴打用elloitt wave數緊美股既浪??

即中

唔理啦，總言之跟你叫買嗰個時機買入，依家就蝕緊

神人

新人報到adore

FANG 全部都冇力
連AAPL都破169，個市好唔樂觀

今次跌勢好有衝勁

開曬out the money faang等指示

睇月線真係調整呢堆股幾危下

有時option 市場 真係好準
如果琴日strangle MU 真係要輸＄

開市走埋個三成倉，避得幾多得幾多
再搵位入

大戶

好似call 得

燈少陣啦

債同優先股都升…又講加色會跌

清倉走人

抵買左好多啦已經 你睇hseb

計返上月尾除淨…冇乜跌

淨睇圖 依兩日跌得好撚假

MU 好吸引

汁緊100 pts

岩岩 trade emini都執到D幫補下
早抖

侵侵出聲即升

軍工股 準備打仗？

LMT 磨左咁耐一野升返

軍工股可以升成3-4%..
是咪準備打仗

納dee咩料呀

狗泥

開市，即插

SQQQ

屌你老味呢一棍..

開市未要大大棍

DOW一野就穿左8thFeb個低位

可以講了

1540撈咗AMZN，夾死弓弓

熊市來臨

嘩

啲AMZN咁平又幾吸引

買完先發現穿保力加中軸

兩日無左1100點

今晚好似淨係得股郁 債同匯無尋晚郁得咁勁 唔通短期見底

yen 下晝行左啦，穿左 105.3 之後直落了其餘就真係冇咩反應

都話左開市逃生門

成手put

會唔會星期一走晒d put
轉call博星期二反彈？

睇見咁紅即刻醒晒

走晒了
用 IG 唯一好處係廿四小時

跌穿上次低位

點算 夾到仆街

4

哇，訓醒睇報價呆左，好在負巴神堅定到我信心，尋晚開波反覆果下有動搖。

又訓左冇得睇住佢跌

油金升到發發聲

咁多位高手

琴晚唔訓就發發 跟住巴打俾既大trend炒

Hscei put spread x3 睇下可以cover到幾多

隻隻閒閒地都跌2-3%

Same road
我搏左少少今月28800
下月27400
星期一睇下幾時平埋佢

美股期權係咪開IB account都買到?

港女如跟歷史行
星期一應該都係上次低位附近，甚至唔到
之後月底期結左右會有個幾可觀既反彈
跟住下個月就真。大波波

巴打每日比多D啟示黎做參考得唔得

比人夾左兩個禮拜
搞到要提早rollover
逼自己坐落去
終於有望見到target
個種滾動真係

巴打，即是已確定進入熊市？

咪即係雙底，你睇睇睇2月6號道指

twitters有個Model 3 VINS既account會跟綜有幾多個tesla model 3的 VINS號碼，3月份快左好多(雖然有人發現tesla會skip一些號碼），間接反映model3量產多左。

VINS:
Every vehicle has a unique VIN. Enter a VIN to learn if a specific vehicle needs to be repaired as part of a recall.

屌那星，果然變咗燈神

總結-5% 全倉

個倉又變返負數了

我都係

會唔會cut 單

一日

訓醒都小左0.08%

.0.8%

有可能架，但係呢個消息算係尋晚唯一一個好消息

好想睇Tesla活夾淡友

大市咁樣 消息好都夾唔啦到啦

唔穿300應該會夾一棍

大家情況點，我自己報告下

尋晚走咗當災嘅BA CAT PAVE C
剩返啲大型科技股、半導體股 + MA BAC JPM, 但瞓醒都一

好彩上星期等錢洗走咗TSLA V

從二月頭計由賺$8000變賺$800😂

巴打，我的持股：
銀行金融- JPM, C , BAC, GS, WFC
地產 - KBH, TOL
半導體 - NDVA, AMD, AMAT
其他科技 - TSLA, QCOM, NOK, ISRG, PYPL
其他非科技 - LVS, GM, GLW, RIO

個倉好彩唔係輸好多 有3張hscei put spread頂一頂 希望星期一唔會夾上

走淨aapl 169
心思思都係唔入

ALK FB AAPL

我以為你會有好多收息野添

由年頭

C 幅圖好樣衰，
加上係一月入，冇利潤頂住所以走左
大型科技股我係FAA G

講漏半導，都係NVDA MU

入左熊市未

全部無走 係咪好傻?

係你全倉幾%？

如果怕既，就減磅 加多現金！

利伸：短線一定會大沽壓，但我過左呢一，雨個月，好快就會沒事！睇返carter (前美國總統，同trump有點類似)

呢到係全部啦 我新手買得好少錢

我90% cash

多謝市場
暫時豐收既二月三月

我睇dividend growth多d overall yield after tax ~3.5%

有冇手足今年仲贏緊錢

呢個post真心高質

贏少咗算唔算贏

咁唔怕

你分散咗就ok

唔好做太多trade

我買左之後無做過任何trade了

小的，覺得你咁買不如買voo+qqq就算

因為會穩陣好多?

買股邊有穩陣

即係咁你睇住十九幾隻股一齊出血驚d
定只係二隻放血安樂d

其實依家走勢好似呢個

因為你買好多股，分散到好似ETF咁

如果會升返又唔錯呀

中國人好似想縮

如果真係剷得返上去就真係好教科書式既correction

沒研究過波浪理論，但CNBC trading nation 有個交易員叫Todd Gordon
係專用波浪理論
炒期權

甘咪好囉

台灣自由時報，個source 出名差

下個月繼續

賺贏大盤的動能投資法
Stocks on the Move: Beating the Market with Hedge Fund Momentum Strategies
呢本書我有買來睇，我覺得真係唔錯

如果有單日大單邊就好, 日日都幾十點上下chok唔知點買好

Netflix 玩埋F1 formula

不過都好大機會係兇下中國，拿些甜頭去做中期大選政績，而且比中國知道個場係美帝話事，要搵食就按美帝的規則吧

唔係好明, 咁即係點

佢本身係睇好既，仍然睇好，只係佢覺得今次一跌，個liquidity 好似有點收縮
短線應該仲會插 但佢仍維持年尾標普去到3000點

重傷，除咗fix income啲嘢，核心持倉都係中得好應

今個星期真係醒哂，真係要好好去番一個作戰狀態

暫時我感覺上係市場唔知點回應，沽咗先算，又咁啱係季結，又近期權結算。四月之後應該會明朗啲

除咗先前做咗淡既巴打，最開心應該係啲媒體佬，大把故仔寫

其實炒股票最惡搞就係輕敵，特別係上年太易賺錢，所以好多人都習慣了上一年既環境，下決定時比較不夠謹慎（上一年做錯決定，頂多唔賺錢，絕不會輸死人，而且可以死坐住唔沽都得）。我呢兩個月都亂左

自信返哂黎

輸死啦

星期日輕鬆下

Exactly

要打醒精神，唔可以太鬆懈。一係就扑暈自己，等個市定啲再算

我覺得可以做既係，睇下邊d表現差既股票就賣走，例如： Tsla ,但強勢既就留住，例如ADBE ,NFLX，加強對沖

我相信未完，d強勢股守得幾好！

七成港股
三成美股

所以話，LV唔係睇你手風順贏幾多，係睇你手風差個時輸幾多

其實開始想做index etf為主力，小部分做科技股，下週期可能會甘做

請教各位爸打, 小弟想投資美國生物科技相關股票,
究竟大家會係買 ETF (例如:IBB) 定係買個股自己做組合,
自己做組合又缺乏增長動力 (因為ETF裏面包含細股但高風險增長股),
而自己又冇咁既眼光買細股, 希望各位爸打有空解答下

利申: 其實連美股戶口都冇

你每日有幾多時間研究個股？

每日可以拎4個鐘左右睇股o既
但係打算買左就放向度唔做買賣

ET F 再補一兩隻自己心水

我唔同意buy and hold

ETF 其實好好！～
美國有好多版塊／主題的ETF

XBI,IBB 都不錯！leveraged 或者inverse ETF都唔好諗啦

d 生物科技股下下都係一有研究成功or 失敗既新聞就暴升or 暴跌 平時妹下妹下

岩岩睇到「貿易戰」既過往紀錄 原來通常都好小事

但係巴打鍾意生物科技
其實最好都係買大市指數

VR,AR呢個主題幾有趣，有沒巴絲有研究過

買ETF算啦

高質研究！

TQQQ同BA搞到重傷
入少少vix睇下補唔補到血

呢張先正

今日 05:43 信報國際財經
努欽希望美中兩國達貿易協議
放大圖片

美國財長努欽表示，對於美國與中國達成貿易協議，解決開徵關稅議題感到樂觀。

他接受霍士新聞網訪問時指出，兩國之間進行有建設性的對話，對於達成協議審慎樂觀。他較早時披露，美國與南韓達成雙邊自貿協定修訂共識，後者將減少輸美的鋼材數量。

上周，美國總統特朗普要求商務部，草擬一份清單，向逾500億美元的中國輸美貨品徵收關稅，以及指示努欽，制訂限制中國在美投資的細節。

努欽接受訪問時表示，美中兩國已同意，設法某程度上削減中國對美國的貿易順差，對於美國與中國可達致公平貿易、減少對方關稅，以及停止要求美國科技公司轉移技術等安排的協議，感到審慎樂觀。

不過，他表明，在特朗普簽署上述協議前，美國將對中國入口產品徵收關稅。他重申，美國不想觸發貿易戰，因為不是該國目標，但在協商之前，美國必須採取行動。

彈出又彈入

根據歷史 最快兩個月就可以達成協議 到時就會爆返上去

去咗美國領事館嗰公證服務了，好簡單

過程就係：
排隊→交錢→等收件

有人話基本面冇問題 strong hold
但係睇番1987年股災
同樣係無成因 處係加息期到 一樣暴跌
希望大家小心D

計返條數, 依家有43% cash

65% cash, 其他硬食

我唔夠25%
貨就八成收息野(優先股，債基計落股票)
put全部用期權做，所以都唔係好傷

好彩我早幾個禮拜開始減持
但都有d痛

G 持
All in

吓，之前1600添啦

你睇下佢幾個月前發生進軍醫療界

仲有拍片 乜都玩下

唔知真定假
如果真有個笑點

升返

半導體

AMD

NVDA
MU

test嗱

wfc

大賣

啱啱睇到wfc 幅圖好恐怖，比著我一早嚇死咗

好多呢啲小道消息，唔知邊個先真

我就係坐住WFC，日日嚇9死果d人

我覺得流，所以話有個笑點

做咩又爆升嫁
上星期put左

講掂數，唔打貿易戰了

我鳩講隻最唔會買
冇貨的

盤前只係升返星期五位
唔好太樂觀
利申 星期五清晒倉 只留spy call

有咩利淡因素？

Uncertainty
市場最唔中意

要升要跌咪又係隨佢up

今年好難賺錢，花紅夠填番今年條數

睇下彈唔彈到今個星期

彈到都會留

All in 好

升下跌下磨下卦

配合埋今個星期數據

呢幾個星期啲正負消息都係撚狗咁撚

美市啲新聞似夾硬吹淡
唔係話唔應該沽
不過啲新聞真係吹得好誇
似反侵多過報新聞

今晚可能高開低收
ps 無玩美女

高手中既高手

有冇人今晚掃貨

我

可能過份樂觀呢

高手

驚驚地但小注試水溫

勇

當埋底褲入貨

一膽、二力、三功夫！

押埋個腎

掃邊隻？暫時諗住Netflix

Amzn!!!

SQ

升爆廠

大奇蹟日

Amzn 爆左上去買唔到

FB

唉屌冇入到
春

我由258 沽到235平倉
而家離場食花生
今個月到唔到目標價我已經唔care

全力g 持大家hyper 入貨

已買回星期五頂唔住賣的股票，中間賺左幾十港幣，首次短炒美股大勝

唔好比佢停 沽

我就唔掃住

你地班廢物
上星期五 唔夠膽買
我提撚左你地買貨
我又汁錢
明知有錢汁都唔汁
抵你一世窮

報復式上升

別人恐懼我貪婪

最後逃生門,依家美國同俄羅斯局勢好緊張

?

俄羅斯有咩野可以威脅到老美

無貨 睇定D先 呢排出入太多

Trump Orders Expulsion of 60 Russians Over Poison Attack in Britain

唔通打杖咩傻鳩

Set 左put
睇下到唔到價先

門面嘢
坐飛機返幕斯科放吓假 gud la

BA,爆穿330好嗎?

升幾百就扯哂旗？

會唔會又比人打兩巴

點睇市
更重要點睇堆優先股

strong hold

FB真係已死 比市場拋棄

傻西 你到佢地班廢物有咩分別？
平又唔買 貴先買 廢狗
我一個打抵曬 佢地
星期五一戰 佢地幾撚眼紅

歐洲o個邊開始見紅
分分鐘又比人拖

認真，條友係咪傻架？

有貨走唔走好 好傷

歐洲咩事突然插水

而家有完全封鎖
無謂嘥時間理啲奇怪嘢
睇吓新聞好過

劇情又出現

曬氣啦 依家港女又好美股又好 利好利淡都任得佢UP

信新聞又不如最簡單:紅買綠賣

其實唔係啲新聞唔應該睇
呢排啲新聞政治味道太濃
要就住嚟睇 好撚麻煩

換馬

大秦巴打，想請教你係星期五點判斷出要買入？

換咩好??

所以我都係strong hold d強勢股，我仍相信我自己既持股，正股去到年底應該會升一倍！～

amd就黎又去返區間低位

$155 呢個位睇下頂唔頂到先啦

唔知呢1棍去到邊呢

一層一層慢慢跌, 但唔知幾時又可能一支陽燭隊上黎
個市真係好仆街

你上星期叫買嗰個鐘數，收市起碼蝕2-4%，依家先叫打和

傻仔 我放撚曬盤買啦
你估真係一野買曬咩
分散時段黎買
你都係算勁既 無震走
唔串你 你走啦

巴打，教下我啦 仲輸緊錢

我岩岩租左樓 CASH FLOW 更緊要 會慢慢加上去 SOSAD

每日都咁大波幅就好啦

租左荃灣近屋企，我兩樣都有做架 同埋做PE 但都係老細話事 佢想做咩就做咩 LOL 我負責QUANT RESEARCH 同RISK MAN

今晚睇黎冇力再升

FB拖跌個市

FB拖低個市好多

TSLA

垃圾

止蝕fb 先

我訓先

你short左?

i’m eating shit

Same here 不過d貨係兩年前開始入，執少好多

倒跌

Fb 唉 日日放血

FB又跌5%

今日應該仲有比依家好啲嘅位放FB

屌咗啲MU

發生咩事？報復性上升之後又突然轉燈？

平均價$200，賺佢錢真係好撚慘，大上大落，頂佢個肺

今晚股災又要跌多d，痴線

正閪市

goog 同 AMZN 暫時波幅成40蚊

嘩仆街了
再冷靜少少先

仲衰過港女

升500都跌到轉燈 開市兩個鐘唔夠

最近好多假突破，都係升一陣就急跌

又血洗

應該係急升帶嚟既獲利盤啫

個上升裂口唔會補既

中尾盤 應該抽上去

已經測試左開盤個缺口

勇

不過你睇下MSFT升5％而FB…
大家好似rotate out of risk

巴打真勇

呢排完全係新聞主導，9up都可以當祕笈

同1 月底個頂比少左40萬，屌佢老母

3日後165咁誇張

狂溝abbv

fb低位抽上3蚊

Abbv 輸到怕，不了

痴撚線市

唔玩啦

同金仔的見皇上有冇關

負巴可唔可以講下點解，因為我見去到6個月圖都冇support 位

typo.

時間值跌咁快, 一縮個價跌得更快 唔夠膽跟

AbbVie was under pressure yesterday after announcing disappointing Phase 2 data on Rova-T in third-line SCLC.

定la

仲有咩好買 Tesla ?

OLED 真係跌就跟夠 升就升少少
過多排可以落雙位數

TSLA 就快可以put

巴打安心瞓晒覺？

都未開市

呢個珍

搞左半日 又反轉到全日高點

仲係開市前時段

MU做乜鳩 上唔返去

bull trap

Trap 到 +550

MSFT +7%

CLS

睇埋今個星期點

200dma 個位彈上黎

Trade war 有變數

Snap hold 到 $16

可以睇埋wfc

jd 都可能有機上

AAPL 一日升返矖之前幾日既跌幅

一係癲升一係喪跌

搞手只求打個和
搞咁大單野 賺下民望
跌完升返 打和 super

DJI+630

未滿倉

大升到完場

負巴

有膽色有見識

我記得上星期負巴都有睇中

今日坐過山車咁
聽日會唔會又跌反d

轉埋燈，乜料

165不是夢

呢個post 同出面個個睇倒趺
就知可以call 上去

屌拿星訓撚左唔係一定跟負巴all in

負巴真係好燃勁
上星期話插300 真係插左落下
今日又中
以後跟佢買

又升番嘅？

呢個post 真係多猛人！

未入貨已經訓着左

睇市又中

買股又輸到仆街

哎

痴線160$

亂市出英雄

大市睇落似上個星期沽咗既，琴晚見開始冇嘢買番

FB落150我都有見住，但本身一手都係，得個睇字

你做期數期貨或期權也是出路

個市真係比侵侵玩哂

我覺得可以玩algo trade
寫個bot mon住佢個twitter, 一出文就short qqq/Dow jones ETF

但你要分析到篇文係好定壞消息
而且市場反應不一定係跟個消息好定壞

依d西市攪到人好累 以後淨做 equity+fixed income 算 唔撚hedge 個個月有cash flow就ok

兩年半最大升幅
其實有冇巴打會睇成晚市？

原本入咗v mu, 走fb 就瞓
點知瞓唔著，醒下瞓下睇成晚

琴晚試下成晚炒es, 雖然執到D
但係真係好辛苦 訓左陣起身爆超大暗瘡
唔知你地點捱到

2月頭果野都係照瞓

我12點就訓

負數兩日又升返晒

其實升得咁快唔係好事

之前趺咁快

跌通常快過升，升市慢慢磨上先夠力

Hehe
彈多日ok?

就在幾天前，特斯拉 Tesla (TSLA-US) 股東們批准了執行長 Elon Musk 馬斯克的薪酬方案，有望在未來 10 年內給予 500 億美元的薪資。特斯拉週一（26 日）股價上漲 0.88% 來到 304.18 美元。

《Zerohedge》認為，特斯拉 2017 年第 4 季度財務報告指出馬斯克「沒把全部時間和精力投入到特斯拉」的情況下，以每年 50 億美元年薪，馬斯克的薪資將超越所有 S&P 500 企業執行長薪資的總合。期間內，在馬斯克的領導下，特斯拉股東們的損失超過了 49.7 億美元。

特斯拉一直處於美國證券交易委員會 SEC 的調查目標，過去 5 年內，受 SEC 85 次的監察要求。相較之下，福特汽車 Ford (F-US) 於同一期間內並無獲得監察的通知。

依市額換算，特斯拉的市值為福特的兩倍，但福特去年的汽車銷量為 600 萬輛，利潤為 76 億美元，而特斯拉則銷售了 10 萬輛汽車，虧損為 20 億美元。
同時，福特持有的避險現金存量為 120 億美元，而特斯拉在未來 3 個月內可能會耗盡所有資金。

Vilas Capital Management 首席投資官 John Thompson 認為，「特斯拉應於 3 至 6 個月內崩潰」。他提道特斯拉的問題來源，部分原因是由於 Model 3 的製造和交付能力不足，又面對 Model S 和 Model X 車型的需求下降。

此外，特斯拉股價估值過高，及財務狀況迫切需要大幅增加資本來維持運作，使穆迪 Moody's 可能將其信用評級從「B」級下調至「CCC（可能違約）」，應會讓零件供應商不得不要求現金交付。

Thompson 提道，如果沒有華爾街銀行或私人投資者的資金，特斯拉應無法在未來 12 個月內倖存下來。預計在未來 18 個月內需要大約 80 億美元來維持營運虧損、資本支出、即將到期的債務、以及營運資金需求等。

差唔多了

代表咩

好滾動

巴打你D淡倉點?
食左反手?

245平哂
等彈多啲再開返

fat fat

235

其實睇邊樣

一放貨又大升
屌你老母西

外資

你all in 啦

巴打黑仔

美股討論專區1

有人想打破我哋嘅小圈子討論

多謝老闆

已經去到34都仲有得打破小圈子咩

Strong hold ES 計劃

應該抵過VOO

講真下下用黑仔解釋點會進步

錯就要認打j就企定

佢ed係叫唔好運囉

中國以人民幣計價的原油期貨合約，週一(3月26日)終於在上海掛牌交易，原油巨頭率先
敲進，成交量一度壓倒布蘭特原油。

路透社報導(見此)，原物料交易暨礦業巨擘嘉能可(Glencore)、荷蘭石油貿易商
Trafigura、美國原物料交易商Freepoint Commodities LLC、瑞士能源與原物料集團
Mercuria，是不畏陌生規則與複雜法令，第一批進場的跨國企業。有趣的是，上海原油期
貨的第一筆交易，竟是由嘉能可率先搶下，不少人直呼意外，也顯示外國人對這項商品興
趣極高。

中國是全球第二大原油消費國，2017年還超越美國成為最大原油進口國，其需求多寡，已
成為左右世界油價的關鍵。海外的大型交易商，也對押注中國衍生性金融市場展現濃烈興
趣，上海原油期貨的周轉率，在亞洲時段已可挑戰布蘭特原油，未來或許有跟美國、歐洲
、阿曼原油市場套利的機會，吸引西方原油交易商搶進。

根據Zero Hedge 26日統計(見此)，上海原油期貨掛牌後，成交量共計已達62,500口，這
代表有超過6,200萬桶原油成交、總值高達人民幣270億元(相當於超過40億美元)，一度超
越了在倫敦掛牌的布蘭特原油。

能源顧問公司伍德麥肯茲(Wood Mackenzie Ltd.)直指，從2017年到2023年，中國每日的
原油進口量應會成長近210萬桶，遠多於全球任何一個國家。也就是說，北京當局影響油
價的動機相當強。

事實上，北京政府似乎已決心要撐起市場。路透社報導，能源顧問機構FGE總裁Jeff
Brown透露，聽說有不少家企業被當局要求進場交易，這應可為成交量帶來助益。不過，
他警告，中國過度伸手干預市場，恐怕會讓國際交易者打退堂鼓。

唔好運 VS 黑仔

慣性收視

升
比位

想沽下mini

近排見住不做紫青巴左巴右巴，係咪用嘅signal, 睇圖方法出咗問題

好快姐 一日都3K la

今日睇黎都係插

納DEE生性啲la

點買期貨？

插多d 返24000

我地變tvb

1580入左amzn仲未返家鄉

今晚。TQQQ 必勝

反轉了

今晚唔似尋日咁咁明確
陰住陰住跌咁

呢兩日fb 都跌完反升

今晚玩燈掣好唔好?

165唔係夢

睇到紫青巴放貨個個留言就入左tqqq@149

FATFAT

嘩幾撚V

跪求紫青巴賣貨

過山車市

倒V

唔使啦，買左貨通知聲已經好夠

不過講笑姐，貨就點都要買，係睇到佢留言出貨信心增加姐，哈哈哈

咪玩人啦

感動, 全post一條心...

屌畫W

88

個市WWW

大草原不可避

d書,分析撚有冇教W市點買

低買高賣

Tesla

Waymo點解唔上市

Lm

vvvvvvvvvvvvvv

wa twwwwwiter jm9

心電圖嚟

好衰呀你地

今晚貼近 24400 水平收就最理想了

why

又黎一兩分鐘跌幾十點

下
其實係合理波幅

Twtr 俾人點名沽空，小心

放晒過復活節

琴日假升市，market volume 好少

磨下磨下咁跌

TSLA 好危，short TSLA 既巴打睇咩價?

雙底 炒下ES bull

Snap 可能變大贏家

1股黨

又黎尋晚咁升市完場？

Ba準備火箭

有跌過咩？

Btw fb 垃圾

大家咁high反而驚

Citron係咩人

咁出名沽空機構都唔知？

蘋果個發佈會唔掂喎

道指將面對嗰片紅雲都幾厚下

我唔要做燈呀

大家有留意到company share buyback 係一路上升依幾年

funds反而係出貨多

情況有啲似幾年前個時

當年調整完又係上，又係有分析話buybabk完就仆街

加上股市強勢到唔停

trade war 搞掂完應該要上破我睇

幾得俾指示

話口未完....

要搞掂trade war可能要幾個月，呢段時間有排捱
我估道試完阻力位，再試下底，波幅越收越窄

搵到有人燈過你咪放你走

納dee 跪低左先

NVDA 出事

唔通收到風無2080?

Nvidia suspends self-driving tests globally - source

咩事

UBER累街坊

我頂

呢下收皮影響好大喎... 呢波炒上去都係因為ai/自動駕駛 呢類野

仲好地地

大半年前買fb, $171左右買，揸左幾個月得個桔，換馬mu反而有唔錯升幅，而家回頭看fb好似真係冇咩増長空間啦...踓然公司賺大錢

怒插

Jump

其實所有self drive 都要停，車死人係政治問題多個技術問題，唔停而唔好彩再出事就大wok

一股tesla不減，仲想加碼。

政治問題真係煩...fb 就係咁搞死左

估唔到faang 會有今日

Suspend not stop

一股就冇所謂啦

灰

D公司大把＄，去中部買地起試車埸唔會洗好多＄，On9去真路試

醜婦終需

自動駕駛係趨勢，呢類事件只係會減慢出現，唔會根本地停止科技發展。自動駕駛可以釋放不少人返工放工渣車的時間，長遠應該好似高通提出車同車溝通，知道對方的存在，減少車與車間意外

自動駕駛值錢地方就係識辨認人，你就話去無人的地方試

好玩過越礦飛車

好明顯技術未到家
同就算技術真係到家，software 有冇 bug 冇人知
如果你做到好似飛機咁嚴格既先好真路試

其次幾多人唔守法行路行車，咁多edge case有排做
邊有咁快出到

估唔到NVDA又冇運行

大戶借勢呃貨
重唔襯特價入貨

tsla今次會唔會試52low

如果我冇睇錯 support 位大約275
不過呢隻神仙股我唔咁short

人哋要data去俾部車去做machine learning自學揸車
無人區咩都學唔到

又震多次

ge今日竟然成為清泉

mu好平

Buffett

Fang

今晚都係唔多好

又有得執

三線終於全紅

帶頭升又帶頭跌

插死佢

24000 終於出,等左成晚

已經插二百

無人區學野啦

NVDA 個管理真係做得幾好，可以hold

nvda大特價
比尋日九折出售
埋黎睇埋黎買

你地覺得如果tesla 要破產美國政府會唔會救？

真係一開市就插

插撚死佢啦,有毛尾式反彈

叫Musk用space x做抵押品應該好多人接受

侵侵唔會

道指咩事

尾市係大戶先出動

無留意美股開sorry. 平時睇佢預聽日開市預測

Diu 今朝唔夠胆 short TSLA

今日short左

兩個月股經令我明白到市場投機程度好高
而且波幅又大
都係收一收手
轉價值投資算

雖然未調整個慢牛市真係好岩投機

下次出聲我根

vix完全唔似跌四百

冇燈咁我地點算

上年好友赢足成年無調整
升左整整70%

呢樣先陰險..

咩事插？

係咪應該入市博反彈

我開始諗put NFLX AMZN

美股日撚日爆炸

玩條撚呀

今日完場
明日再見

比起NVDA既短期波幅，我更加擔心未來一兩年既表現

Wohooooo

空倉一身鬆

瞓醒又股災

same here bro

又玩過山車

又跌 訓個陣明明仲升緊

尋日訓醒唔見既錢，今朝訓醒入番比我.....
冇路捉

其實一個牛市係唔係唔應該經常有咁大波幅?
會唔會已經入左熊

呢度講呢度散，香港開班出書講美國股票個位(係呀最近本書出左台灣版個位family office投資總監)琴日晏晝同學生講，停晒上堂講個幾款投資方法，要全部清倉，寧可賺少咗。

P.S.我少入嚟，個倉主要係sctr方法+brk.b，但係見大家有d未清倉提一提。

前日大升果斷斬左堆bear call，最後升左7%，琴日開市又真係繼續沖上atm
點知收市跌番谷底，幾乎白做呀屌

今晚搵機會清倉算
唔想玩喇

佢有冇講睇到咩signal要清倉

空軍召集
忍辱負重咁耐
出場吧

道指跌穿200天線

嚴格黎講 指數路穿200天線做對沖 10周線跌穿40周線清倉洁指數 跟據美股隊長個玩法

其實係講個個利率市場，LIBOR-OIS感覺上，美金好似好緊張

無壞消息點會入熊市

貿易戰

出糧要換美金

但唔明點解美金係咁跌

佢都ok 喎 起碼會叫人清倉 唔係死攬D股票

一定要有先入得

係！

無壞消息啲人唔會恐慌拋售，反而覺得係入市良機，咁樣好難一浪低過一浪

而家算唔算一浪低過一浪先

BUY AND HOLD 愈跌愈買大法 我LONG TERM INVESTOR 有CASHFLOW 比我交租就得

好
跌3成照hold

跌3成加倉

掛左d HSEB gtc order 等運到

始終收錢班，唔好意思post晒出嚟。主要係:

1.隱藏系列性風險
2.上星期波幅大，怕係大地震前嘅小震
3.銀行股暴跌
4.圖表似大派貨

琴晚傳巴郡買GE,即係藍燈籠都要谷，覺得前面驚濤駭浪，跟一跟清倉先。

巴打你BRK 都全清?

4.個個係既，好多派貨日
1.呢個unknown unknown 真係沒人知

唔係好似好息巴咁有耐性
所以二月頭要清既都清哂
之後反手

大家點判斷派貨？
一次比一次底？

應該係上星期清左。

唔知係好彩定有預感，之前set左220打九折198直出，應該上星期四尾市出左貨，今晚再check。
之前百幾蚊range都有出出入入，呢轉大約18×左右買，brk.b始終股神老巴係度時可以長擺，可能190左右買番。

如果股神去世，BRk會點呢？

小心美元公司債，呢個泡泡已經玩左十年八載。

tsla債已經拋緊

唔敢睇，其實nflx d junk bond 之前得果4.X%yield.....又係bubble 級

今晚會唔會穿底又股災

肯定無事
肯定下個月唔會blow job

indexing派，照樣坐定定
從來都話想佢股災多過大升
00年係咁，08年都係咁，以極長時間黎睇買指數亦唔做槓桿係唔會死人

清一清stockchart 嘅chart list 等自己反應快啲先

屌日日彈弓手

期貨又趺了

陷球產gogogo

信我
肯定爆升
做好友發大達

勁到仆街

外匯異常細波，又唔似有大鑊野。10年債升有錢流入

熱錢賣股票買債

遺憾既係冇全倉坐到尾
不過今年q1 算係咁
仲多過上年全年

資金避險?

避咩險! 好安全

上樓有人話公司債比人洗緊
但我果d計call價都升左1～2%
10年仲低過未加息前(其實一加息就開始升價)
因爲本來等上加息買債同優先股
點知冇靚位

丁蟹

港女跌七百幾點 同美帝同步

租工廈教樂器都有得搞下
做左幾年

補習社好大completion

好似好大塵個邊，工廠隔離？

我公司個邊有人咁做，租間細嘅分房，星期六日先有人

我覺得d 公司債yield 重係低得離奇姐，冇話比人洗，近呢幾年邊個敢睇低d債丫，邊個睇空就夾邊個。

私教幾好搵既 反正間房又唔係長期空置 平時都會上去玩下

HYG同JNK冇咩點變？

Thanks 推介

執着一舊水美金先

升‼️

有冇Ching 投資過blackstone 呢d公司

上禮拜$31入twitter嗰陣set跌穿$30就止蝕
仆佢街打少咗個0，50股走得5股
Strong hold定走曬好
短期內隨時見$25

咁dramatic

打真軍

短炒無option安全套

來吧

一下插落好金

有止蝕嘛

Yes 3寶

大家睇開咩報紙

唔睇

報紙

馬經

叫慣左呀Ma
WSJ,FT果d呀
唔係百份報

一樣

大紀元

呢排開始返工 追唔緊股市

要專心返工 慘無人道

成日都捱唔住睇睇下市訓著 想入都唔敢

All in 一定贏

開市前已經好波動

agger 今晚不問價all 聽日到期既價外option

我有訂barron

我2620走ES, 而家繼續升得好急

好息巴打，我星期二要見工，見Repo market,inter-dealer broker

巴打，我有咩野要去睇一睇，FRM money market個d，我已經唔係好記得

bloomberg 報

TSLA已經跌到275

加埋呢本書教既野

Google會唔會跌到仆街

今晚喘定左,有低就call 下

未到收市都唔知係咪喘定

Wow! 加油

Frm 係指financial risk manager 嗎？

Amazon premarket 插同呢段有關嗎

有機會跌得金過fb

Trump好似講過幾次話amzn令到工人失業

tsla未開市就已經插4%

插到250

已經穿52low

穿得300預左跌到250

跌到250預左穿200

升得快插得快

nasdaq期貨已經跌1%

傻仔們 記得今日要增持

買邊隻好

納dee 用兩個半鐘去番今日高位, 用九個字就收左皮

如果model 3達唔到標 (2500/week)，如無意外230見

其實佢autopilot技術都俾人追得好勁
model 3生產又多問題要浪費時間去執
真心有排跌

佢最大既敵人係自己

大間少少車廠都話要玩autopilot，又或者做電動車
但人地係本身已經有完善生產線，tsla仲要發債去起，問題產量又不斷眼高手低

又黎料

下下等收市,乜都唔洗做啦

返工既buddy 表示已經等唔到收市

準時00:30訓 等收市好傷身

外國撚的好處
開市睇到收市

落地獄吧 \ /

係！
FCAU都同waymo合作
Waymo先係autopilot既leader

如果去到年尾，都有錢賺！我相信大家一定會累績到好多經驗

今個月真係要賣

FB -> 700 -> NVDA -> AMZN

最大持倉既全部都反哂艇

AMZN做乜撚野插水式咁跌

仲金過tsla，又食一棍

5％

6% is coming

又有貨

估價偏高既股開始收皮

AMD 10-12既時代都（向下）突破

個位數唔識玩

Tsla oled nflx amzn全部5%

睇黎又係玩一輪心電圖 都係夜啲先再睇

似散水
連逃生門都冇

己清倉
希望跌到仆街冚家產

沒清倉！
d科技股跌得幾勁

玩完

tech 大量出貨

cut loss保平安

美股雙頂了...快走

2600破咗玩完

完

vix又升番

完了吧

1000